唔該 J LAW 唔好再用空白AC推POST講夾錢黎誤導人

唔係狙擊到你自動收皮

豬玀

佢youtube 留言都好多人話想報佢堂

呢條友好痴線，唔知真定假

Jlaw依排好出位 成日係YouTube 推介見到佢